你地買開蛋白粉邊到平? 有冇巴打幫幫手

想買Dymatize IS100 見巴打話幾好

但香港d門市全部死報價唔知做乜尻

Iherb

iherb夠方便價錢合理

bc 分店多
hkn

睇錯白粉

搭單問 如果買on gold standard奶粉 係咪都係iherb平？個價抵過去bc 同hkn? 唔該

聽講bc平啲

iherb最貴
hkn有優惠就同bc咁上下價錢但味道小
bc好似長期都380咁上下

報左驚 你好自為之

ap-nutrition

唔該哂巴打 因為我係iherb同bc都各自買過一次

都記得好似iherb貴d ，好似貴成30幾，但見咁多人推介iherb 以為我記錯

番屋企做功課啦兒登仔

果啲唔係推介，係打手

認真 iherb都有打手？

好似係iherb買野有code
利申唔識用code

我有用 但用完計返都好似貴2,30蚊 唔知有無其他健身巴打講下

買都係等有8折9折先買
同主要買amino果d

食咁多唔驚爛面生瘡？

有唔少牌子嘅粉定期有30%off
再加免運費直上屋企 同埋loyalty bonus
其實計返係平

驚啊
所以本身想買植物蛋白 但貴好多 又吸收差

所以想試下先

有冇人知Dymatize IS100

bc同 hkn賣緊幾多

睇番佢上年網上d價好似仲平過iherb

岩岩睇到呢隻 幾抵 有冇巴打食過

一兩個星期前荃灣bc iso100 5lbs 499$ 不過個時做緊特價 唔知依個仲有冇

嘩 iherb賣648啊

本身都就飲完 見到特價即刻狗衝